香港係咪冇人聽Taking back sunday

Adam Lazzara

最多人識佢地個首應該淨係Makedamnsure

真係冇

屌

有 Taking Back Sunday - You Can't Look Back

有冇emo巴打

A decade under the influence

Cute without the e

淨係聽過佢哋第一隻碟
you're so last summer
我覺得Brand New好啲 編曲冇咁亂

當年細個覺得好正
Billy talent 都係 好mk

mk
btwadam lazzara emo kid黎講算幾靚仔
台風超有型

當年聽taking back Sunday, bills talent,
Linkin park, 已經覺得好正 細細個覺得好型，大下大下就聽good Charlotte, my chemical romance, blink 182, sum41.

之後搵下聽下 the offspring, rise against, skillet , fall out boy.

其實仲有好多隊。skillet 真心覺得正。

wow巴打我屌，你list個幾隊全部有聽or最少識最出名個幾首歌。btw估唔到都有人聽tbs,我當初以為冇架

btw 巴打是咪punk撚

My blue heaven, A Decade Under The Influence 同 This Photograph is Proof

不過而家好少聽了

set phrase to stun
tbs隻隻碟都好高汁

果時我中學同學導我聽

但發覺原來果時d同學大部分係唔會岩聽呢類型

係咪唔鐘意adam鳩叫

What does it feels like to be a ghost?

新果隻好難聽好難聽 ....

emo撚上水啦

呢場live adam爛聲，呢首到how about im outside of your window個到一齊唱超正

呢場live個makedamnsure同your own disaster個編曲好正，加埋matthew加成

emo, hardcore 一向係香港少眾..好似係

可惜，明明emo個曲風咁有特色

Your Own Disaster

Adam